邊個係機場搞嘉年華我屌邊個

Sorry做左標題黨

不過嘉年華咁又點
唱今天我就割席？
再咁割席落去我地好快輸
所以唔好比瘋狂割席嘅五毛帶風向好緊要
派膠又好 今天我又好 和理非又好 勇武又好
唔割席先有得贏
當年輸唔係輸係派膠 係互屌
和理非屌勇武暴力 勇武屌和理非今天我嘉年華
其實前日觀星都係膠都冇朋友
但係膠唔係問題
膠得黎令大家keep到團火
就膠得有作為

記住我地嘅核心價值
兄弟爬山 各有各做
不割席 不督灰 不指責

推

....唔知點回應你好
但我覺得要嚴肅啲囉

我覺得啱啱好嘅，至少又未到打麻雀，但又吸引到遊客留意。

不過係咪下晝嚴肅啲，下晝純嗌口號同do you hear people sing，我覺得下晝好啲